「有出無入，個個都放入去咁癱瘓黎做乜嘢啊」

岩岩稅務果邊有人講咗句說話，幾有道理